荃灣線紅van都係臭雞黎

屌佢老母次撚次都等成半粒鐘都唔撚開車
紅van撚等收皮啦